GME今晚實破100 未放既而家好放

而家放唔使蝕咁多

GME撚:
前幾日都試過跌100樓下再反彈返上400
SS一定會發生

今晚唔破100我裸跑

聽日就50！入put!!!!

破左

GME傻鳩潛撚晒水

破埋90$

我地sh手足跌到0都唔撚會放架

SH!

你阻人發達

良心post

SH，沒問題的，上星期曾經升破400，比點心機！相信歷史會重覆！